[
  {
    "front": "Por isso, portanto (â¡ï¸)",
    "back": "daarom",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "DanÃ§ar (ğŸ’ƒ)",
    "back": "dansen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Corajoso (ğŸ¦)",
    "back": "dapper",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Tampa (ğŸ›¢ï¸)",
    "back": "deksel",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Servir, atender (ğŸ™)",
    "back": "dienen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Escuro (ğŸŒ‘)",
    "back": "donker",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Carregar, vestir (ğŸ‘œ)",
    "back": "dragen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Secar (ğŸŒ)",
    "back": "drogen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Sonhar (ğŸ’­)",
    "back": "dromen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Duplo, em dobro (âœŒï¸)",
    "back": "dubbel",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Primeiro (ğŸ¥‡)",
    "back": "eerste",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Efeito, consequÃªncia (ğŸ’¥)",
    "back": "effect",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Ilha (ğŸï¸)",
    "back": "eiland",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Algum, alguns (ğŸ”¹)",
    "back": "enkele",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Exame, prova (ğŸ“)",
    "back": "examen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Ãrea, regiÃ£o (ğŸŒ)",
    "back": "gebied",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Comportamento (ğŸ§ )",
    "back": "gedrag",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Igual, mesmo (âš–ï¸)",
    "back": "gelijk",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Crer, acreditar (âœï¸)",
    "back": "geloof",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Som, ruÃ­do (ğŸ”Š)",
    "back": "geluid",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  }
]